\thispagestyle{empty}
\section*{Agradecimientos}
En primer lugar, quería agradecer a la profesora Laura por haberme aceptado como alumno. Gracias a ella, he podido desarrollar esta herramienta de forma satisfactoria. 

También a mis padres por su apoyo en el transcurso de mi vida de estudiante, que aunque digan que es la mejor, también es muy dura.

Y por último y no menos importante, a mi novia por apoyarme en todo momento animándome constantemente aun cuando las cosas no iban bien. \\

Gracias.
